「借力打力」利用TVB霸權力量

今日落公園執葉，聽到兩個廢青係道討論利用電視機youtube播放功能，仿製TVB新聞台。
「如其抵制TVB，倒不如利用TVB咁受藍絲歡迎既賣點，
弟兄係享天輪樂時，事先接上已被仿製的TVB新聞，予家中父母觀看，

原影片

仿製影片

好多時藍絲睇TVB都係因為覺得佢係主流新聞台唔會衰得去邊，
抵制TVB好難，所以不如用TVB既力量感染呢班老人家。
操作上需求有剪片技術，將已FACT CHECK既影片剪輯成
(一套TVB新聞+平時TVB賣既廣告)*3 =大概45分鐘時間，
當新聞開始重復，以便有藉口由youtube模式，轉番成平時電視模式。

咁樣老人家先有可能信接觸到既資訊。

影片長達45分鐘(記住唔好較public)，
需要人士有: 影片組，旁白組，字幕組。」

唔太熟法律野，真心求問，咁樣佢地有冇觸犯任何法例?

唔好意思阻你少少位
我打咗份聲明俾721嘅義士宣讀
希望各位巴打可以入嚟幫手改下

=========================

721衝之前應該要搵人開記者會

=========================

又黎？
人地播愛回家三百萬人收視播滾動字幕睇即刻收你皮